今日我不斷入tsla溝貨，我已經唔知自己買緊乜。

好嬲 好無力

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

課金錢？

系。

850$入咗

今日打算大溝

跟住del app過一排睇樓

認真洗唔洗幫你買? 渣左車入元朗同fd食糖水, ok ga又順路可以幫你買

有班傻西覺得石油大麥廢老估長遠會取代到科技

應該可以再升多700%

ching stoned左？

望住佢880跌到600都冇驚過

如果人類變返用石頭交易tesla就會drop to zero

洗唔洗買碗糖水俾你

你買茅台

屌
原來五毛狗黎

唔save12

正股驚閪咩

你唔save 12?

我連開2個月save12 po都5毛

熱狗玩膠翻波台啦

奏哥stoned左？